有冇人試過自己一個去長隆玩屎尿？

朋友一啲話驚屎尿，一啲又話唔識游水，乜咁都要識游水架咩諗諗下，自己一個去完左細個既心願算數。但係啲要4個人同一個水泡嗰啲，咪要同啲陌生人腳搭腳，定係會冇人肯搭我腳

同問 , 兩個人去係咪無得玩 4 人 , 6人果d 滑梯

2個人會同你pair 另外2個人
如果1條油去都係pair 另外3隻單身狗比你

我記得好似有2人

有d 2 人， 但有d款係指定4人，更有d指定6人。。。撘枱玩又太close.....有人肯架咩？

絲定巴